［開戰？］美熱戰解放香港？ 中共為左轉移視線下一步就係：郁台灣？！

唔知大家覺唔覺得，熱戰嘅味係越嚟越濃烈
中美開戰嘅機會有四成

遠因：
8964 後國際社會係有對中國實施制裁，但其實唔係太強。 90年代中至未期西方左膠先到願望地以為只要提高中國人民生活質素，自然追求民主，令中國政治體制出現變革，於是放寬中國對外貿易，俾佢加入世貿。 08年之後就係佢高速膨脹嘅一年。（高登仔有份幫手）

誰知中國有咗經濟實力之後，獨裁政權依然存在，並將自己的制度及價值觀對外輸出，企圖迫使西方文明社會接受佢嗰一套。 左膠願望落空，發現養大了狼狗，仲變成了人類文明的癌細胞。 直到有部分洋人開始覺醒，如侵侵。

近因：
上年香港既事，事實係令到中共感到煩擾，叫左7婆快啲擺平件事，但搞咗成年都搞唔掂。對習近平黎講香港嘅事猶如一隻烏蠅24x7嬲住佢嬲足一年，並口中唸唸有詞：「攬炒阿笨369」

武漢肺炎更加唔使講，係直接殺咗西方文明國家部份人口。人哋民主國家死咗人，當權嗰個一定要負責，人地自然搵你追數，而果盤數中國根本孭唔起。 孭唔起就等全球大制裁你支那國！

中共冇嘢輸，決定攬炒：
人會因為絕望冇出路所以要攬炒。習近平好絕望？當然啦！

對於習近平來講，依家係博一舖嘅時候！ 橫掂經濟本身因為本地疫情已經好差，又要等俾世界追殺，橫死點死倒不如轉移視線去香港，起碼鞏固到國內的民族情緒。 眼見過去64後西方一樣無杯葛佢，近少少克里米亞被吞併俄羅斯都冇少一條頭髮呀～ 加上美國大選有嚟緊，美國制裁我太大佢自己都有損失。郁香港或者可以輸少當贏，博一舖，吊到我命！ 橫掂啲烏蠅叫做攬炒咁耐，就成全你地啦！！

所以短期之內，解放軍係有機會出動平亂，最少手腕會變得更強硬，因為佢自身所謂底線已經冇咗。不過依家唔係80年代嘅中國，加上始終呢度都係香港，大屠殺係唔會上演住。 而係香港問題上既中美角力下，獨裁政權好快就會再轉移視線，淨返最後一張牌：台灣！

頭先都講過，習近平因為絕望想攬炒，因為中國真係好大鑊，而佢預視到將來亦都更加大鑊！ 所以就算有自知之明打唔過台灣，都要試！ 明明自己咁多年權鬥都一帆風順，冇可能鬥唔贏嗰癲佬。 而我又要喺黨入邊名留青史，係差在未打過江山！ 橫掂都係等死，點解唔博吓？！

所以係可見嘅幾個月內，台海好可能會有擦搶走火！ 到時熱戰就真係有機會出現！ 熱戰出現美軍由港上岸就一定。 而同一時間，香港一早已成為中共的人質！ 面對美軍既攻堅中共可以預計到自己有倒台嘅準備，係敵人未到嘅時候照常理係會撕票。 除非引起中共權鬥，交出習近平，美國留中共一條狗命，否則殺人撕票係會出現。

蔡英文前幾日嘅舉動亦係好不尋常，明明講明幫香港人，但就係取消港澳條例。 因為咁做其實係明明對香港人落閘。 將中華民國香港地區變成中華民國大陸地區呢點我認同，但係冇理由會講錯取消成條港澳條例。雖然之後補飛話停用部份者，但呢個係非常低級嘅錯誤，除非係美國要求佢咁講， 換言之美國預視到有大變動：打仗？！

總之，熱戰嘅味係越嚟越濃烈。
會唔會真係有機會喺彌敦道見到美軍對解放軍攻堅，大家要拭目以待！

如果真係熱戰
我願意開放我屋企比美國狙擊手做偵察

只要共產黨唔投降就會冧

push

諗太多 美軍佔領到香港都守唔到幾耐
成本太高 不如制裁香港 威力仲大 對中共影響更高

Solomon Yue:
Won’t SIR this way in physical way.

香港一定係其中一個上岸地點

之後打中國，你估中國人會反抗？

唔望美國核平支那，退而求其次，支国打返半個世紀內戰就好了

我都認同共狗會打台灣

因為急起上嚟咩都做得出

香港人就算執到美帝d軍火
夠唔夠膽用都成問題

Push

已經講過話研究用返核彈

中國死幾百萬人，都仲有10幾億人口

如果佢係一個親西方國家，可見將來幾百年美國同佢嘅生意來往只會有增無減，經濟效益一定好過而家。

認同，中共而家問題有史以來最多，盟友得返伊朗，但得罪左全世界

習大又稱左帝，想是但換條友減下壓都無可能，係新彊犯左人道罪行，經濟因為輸出武肺攪到全世界仆街，軍力得條爛船 撩鬼號，第四代戰機連影都無

糧食又無，無豆無豬，想知除咗中國食草死返一兩億人外仲有咩解決方法

執到都無用，唔識用都係廢鐵。

未必
中共有可能強搶香港之後
用極大既合約利益去平伏美國以至歐洲
然後當佢合約期係10年
咁樣佢就會用呢D時間黎淡化各國又好香港又好既反對聲音

你覺得唔會多線作戰？

我估台灣問題最有可能既事係導彈危機

除非中共自己衝出黎汙, 否則熱戰機會好低
美軍近期其實都係想引摺被軍出黎隻抽
支那口交部扮見唔到

係最重要改變中國人的思想要學識尊重人
你係普通話呢件事就已經見到中國人係好唔尊重人
語言呢方面嘅嘢冇話學一種就唔俾學第二種
咁點解上海話福建話今時今日會搞到咁嘅樣
你要有一個普遍共同嘅語言去全國方便溝通明白㗎咁但係又唔需要去到抹煞左人哋地方語言囉
佢覺得咁樣樣先至有效控制到你哋班仆街嗎
跟住中國人嗰種奴隸性又鍾意同人地稱呼自己係契弟
從呢一件事可以睇到佢係想用同一個方法去控制呢個世界
而佢又覺得呢個世界啲人又會好似啲中國人咁鍾意自己認契弟而跪低
咁其實歐盟或者華爾街嗰堆為咗搵錢而唔理一切嘅仆街都好大責任
因為佢做咗個現象俾阿中國睇
真係會咁㗎喎
咁咪好似打咗一支強心針咁到處侵略囉

而家好睇美國嗰班左膠覺醒未

學肥彭話齋：今日唔郁共產黨，幾廿年之後佢就會郁全世界。

當美國大部份人都係咁諗，就會係 短期經濟利益 同 人類文明福祉 之間選擇後者，最起碼係哂冷式制裁會出現。

會否變為熱戰就要睇係最後關頭，共產黨會唔會冇嘢輸，放手一搏郁台灣

蔡英文一開波就話根據60條佢可以睇情況停一部或全部，
最後個段話會改善人度救援，
一路冇改過口風。
根本冇一開始就話取消全部，
取消全部係國民黨搵位入。

反而最近台灣奇怪既係：明明想修憲放棄大陸領土主權，但係係香港推國安法消息前幾日，突然自己撤回。

可能收到風香港咩料，
覺得有熱戰可能性，
美國想台灣睇定d先，
留黎做出師有名既籍口。
另一方面，美國係5月19日都有人提議案話確認香港獨立地位，
我覺得應該係國安法走漏風聲。

的確係咁
美國係有對中國巴政策行緊
但正如大家都知 暫時只係用避重就輕經濟制裁
類前拳手比賽前行埋去望兩望 郁身郁勢咁 都未開打

大家係時候電匯美金去離岸戶口同儲糧了

我覺得美國係想打，
仲要係好撚想打個隻。
不過一定唔會係郁手先個個，
所以呢一刻一定話唔會出兵。

但實際上佢一早已經搬哂幾架航母過黎，
潛艇又過哂黎，
又蘇比亞灣駐軍、又金蘭灣駐軍，
又賣魚雷比台灣，
又係咁用偵察機入支那空域，
之前去海南睇哂人地成個軍事機地，
啱啱又飛黎接近香港外海既空域。

呢大部分行動都係係武肺後，
香港推國安法前發生，
武肺死咗十萬人，
佢地講過嚴重過珍珠港、911，
亦調整咗對華方針話過去幾十年完全錯哂。

經濟方面，
制裁搞鳩東突既33間公司、
禁賣晶片比支那、
美台資本大量撤出中國。

差唔多全部野都係香港國安法前發生，
代表今次唔係香港人求美國出手咁簡單，
係美國原本已經好撚想好撚想報仇，
而家再多一個籍口比佢轟鳩佢經濟，
支那一忍唔住手就熱戰。